呼籲大家翹埋雙手乜都唔好做，個天自然會收拾中共

邊個復我大宋江山

咁你71出唔出先

出去叫雞

Ching 71同我去飲starbuck ok?

作為一個港豬
我關心濫權/警暴多過國安法

係政府黑警打橫黎，亂咁告香港人 搞後生
先至逼到我堅持咁耐

個天會收拾你

老G認同